有冇本地R&B推介？

最近聽多咗R&B
而家香港主流好似越嚟越少呢類歌手
有冇咩推介下？ Indie 都得

陶喆

souljase

kiri t
aga算唔算

JNY

我只係諗到佢

Aga 首3AM 都真係幾正!!
Kiri t未聽過 謝推介 聽聽先

好聽！謝推介